彌敦道政交所 那個肥仔的故事 THE CHUBBY DICTATOR ---金正恩病危傳聞牽動世界

彌敦道政交所
那個肥仔的故事 THE CHUBBY DICTATOR
---金正恩病危傳聞牽動世界 -
30/04/20 「彌敦道政交所」長版本

城寨 Singjai
247K subscribers

「彌敦道政交所」

主持：湛國揚
嘉賓：鍾樂偉 香港中文大學社會科學院助理講師

題目：《那個肥仔的故事 THE CHUBBY DICTATOR---金正恩病危傳聞牽動世界》

逢星期四 9:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon